隻285跌好多，大家點睇？

就出財報，會反彈定死多兩錢重？

係時候入貨

屌佢老母啦

2手 24.5 想死

😓

棄咗隻垃圾好耐

尼隻有潛力 買左唔怕長渣

咩事話位跌咁多？冇留意開呢隻添

唔係跌得多就值博架師父....

10蚊應該都見到

又係呢句

唔洗驚
佢仲有排升

無底線直插，得8.4倍PE通達都好過佢

仆街 12.6買左

今日又爬上高枱，聽日準備直插

最近好似想扯旗咁款